{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 와일드플라워펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペットと一緒に入室できず、保護者を同伴しない未成年者は入室できません。 什器や施設を破損する場合は、別途に言わなければなりません。 客室は当該最大人数を超える場合、入室が不可能であり、予約した人数以外の人の出入りは許可されません。 室内は絶対禁煙で、肉類を直火方式で調理することはできません。 夜10時以降は不快な行動は控えるべきです。 個人衛生用品はご用意いただく必要があり、特定施設のご利用が可能です。 駐車可能なスペースがあり、周辺に天王峰、黄梅山、キョンホガンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者を同伴しないと入室できませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴しないと入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "什器や施設を破損した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "什器や施設を破損した場合は、別途に言わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "客室は当該最大人数を超える場合、入室が不可能であり、予約した人数以外の人の出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "室内は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉類を直火方式で調理できますか？",
            "answer": "肉類を直火方式で調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降は何か制限がありますか？",
            "answer": "夜10時以降は不快な行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "個人衛生用品は提供されますか？",
            "answer": "個人衛生用品はご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺に天王峰、黄梅山、キョンホガンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 335
    }
}